人生冇意義了

垃圾

🚬乖

見過樓豬真人
個鼻隔離有粒大癦

仲得閒出post?

乜春

？

hi

呼

綠帽

又冇意義啦

問你嘢 乜春得閒出po

樓豬真係好on9

y

講緊樓主

無意義 不重要 時間會 證明你 有意義

你老木

怎呀

笑死了

🚬break仙

點撚樣

Break🚬

隻揪

手指尾都摔死你

？？？

你都無力

探病時間到

唯有諗吓有幾多人過得差過你，等自己好過少少

?

咩

唔了
好差

死未

廢西病房

就

？？？？？？

黏黏黏

一齊死

唔想

死神來了~~~

咁就驚了？

驚到瀨尿

驚乜

人生冇意義了

驚死神搵上門

因為沒放屁 所以冇意義了

悶

5

你係死神

關我事？

啪啪啪開門

廢青

走啦 搵第個

神呀 我有罪

見過樓豬真人
鼻隔離有粒大癦

你木罪

殺人

有料

你有佢地支持你

受死啦

想喊

？？？？

唔要

咁就只有佢支持你了

女神

做咩喊

等人覆

夜啦 快啲去訓教

唉 橙

我剛才吃了個橙🍊

餵木

女兒香

wooo m記

大王

狐狸精

樓主訓未

no

臭狐 不了

夜啦！快d去訓覺！唔係 樓主聽朝會唔知醒

笑咗落地獄

熱咖啡唔該

你本身都要

個posts 啲人都好無聊

做鬼都唔放過你

人生木意義

我係神

me是死神

生神

打交

一拳超人

🚬break